/*! For license information please see 24.1ffe951d.chunk.js.LICENSE.txt */
(this["webpackJsonp@mikecodeur/react-fondamentaux"]=this["webpackJsonp@mikecodeur/react-fondamentaux"]||[]).push([[24],{280:function(e,n,t){"use strict";t.r(n);t(0);var s=t(327),o=[{exerciseId:"src/exercise/01.md",exerciseTitle:"Manipuler le DOM en JavaScript Natif",quiz:[{question:"Comment cr\xe9er un \xe9lement DOM div en JavaScript ",options:["window.createElement('div')","document.createElement('div')","document.createDiv()","super.createElement('div')"],answer:"1"},{question:"Comment ajouter du texte sur cet \xe9lement ? (divEl)",options:["divEl.text = 'le texte'","divEl.setText = 'le texte'","divEl.writeText = 'le texte'","divEl.textContent = 'le texte'"],answer:"3"}]},{exerciseId:"src/exercise/02.md",exerciseTitle:"Manipuler le DOM avec React",quiz:[{question:"Quel est l'\xe9quivalent de document.createElement('div') ?",options:["ReactDOM.createElement('div')","React.createElement('div')","ReactJS.createElement('div')","ReactRender.createElement('div')"],answer:"1"},{question:"Quel est l'\xe9quivalent de rootElement.append(element)",options:["React.render(element, rootElement)","ReactDOM.render(element, rootElement)","ReactDOM.render(rootElement,element)","React.render(rootElement,element)"],answer:"0"},{question:"React est ",options:["D\xe9claration","Imp\xe9ratif"],answer:"0"},{question:"Qu'est-ce que le prop children ?",options:["Un prop comme un autre","permet de g\xe9rer le CSS enfant","permet l'imbrication de composants"],answer:"2"}]},{exerciseId:"src/exercise/03.md",exerciseTitle:"Utilisation de JSX",quiz:[{question:"Que signifie JSX ?",options:["JavaSctipt Sans XML","JavaScript XML","JS vervion X","JavaScript SX"],answer:"1"},{question:"Quelle la bonne solution pour une div et une classe CSS",options:["<div class='container' />","<div className='container' />"],answer:"1"},{question:"JSX est reconnu par tous les navigateurs r\xe9cents ",options:["Vrai","Faux"],answer:"1"},{question:"Quel utilitaire nous permet d'utiliser JSX",options:["NPM","ESlint","Babel"],answer:"2"}]},{exerciseId:"src/exercise/04.md",exerciseTitle:"Cr\xe9er des Composants React",quiz:[{question:"Quelle est la bonne d\xe9claration d'un composant ?",options:["function Welcome()","function welcome()"],answer:"0"},{question:"Qu'est ce qu'un prop ?",options:["Un composant","Des donn\xe9es en entr\xe9es de composant","Un validateur de donn\xe9es"],answer:"1"},{question:"Peut-on modifier un prop \xe0 l'interieur du composant ?",options:["Oui","Non"],answer:"1"},{question:"Les props sont que des string ",options:["Vrai","Faux"],answer:"1"},{question:"Les props peuvent \xeatre des fonctions",options:["Vrai","Faux"],answer:"0"},{question:"Comment valider les props ?",options:["Avec Validator","Avec Flow","Avec PropTypes"],answer:"2"}]},{exerciseId:"src/exercise/05.md",exerciseTitle:"Ajouter du Style CSS",quiz:[{question:"Quel prop React permet de sp\xe9cifier une Classe",options:["class","classe","className","nameClass"],answer:"2"},{question:"Quel prop React permet de faire du style inline",options:["inline","style","styles","css"],answer:"1"},{question:"Les propri\xe9t\xe9s CSS en React sont sous forme ",options:["De string","D'objet"],answer:"1"},{question:"Les propri\xe9t\xe9s CSS en React sont en ",options:["CamelCase","Kebab-Case"],answer:"0"},{question:"Il est recommand\xe9 d'utiliser le css  ",options:["En Inline","via des Classes"],answer:"1"}]},{exerciseId:"src/exercise/06.md",exerciseTitle:"Affichage Conditionnel",quiz:[{question:"Un composant peut-il retourner null ?",options:["Oui","Non"],answer:"0"},{question:"Quel est la bonne syntyaxe d'une ternaire ?",options:["libelle = isAdmin ? <HelloAdmin> :  <HelloGuest>","libelle = isAdmin : <HelloAdmin> ?  <HelloGuest>","libelle = isAdmin ! <HelloAdmin> :  <HelloGuest>","libelle = isAdmin ? <HelloAdmin> ?  <HelloGuest>"],answer:"0"}]},{exerciseId:"src/exercise/07.md",exerciseTitle:"Rendu de tableaux",quiz:[{question:"Les props keys uniques sont obligatoires partout ?",options:["Oui","Non"],answer:"1"},{question:"Les props keys uniques sont obligatoires sur les listes ?",options:["Oui","Non"],answer:"0"},{question:"Si les props keys uniques sont absentes cela ...",options:["Logue une erreur dans la console","Logue un warning dans la console"],answer:"1"}]},{exerciseId:"src/exercise/08.md",exerciseTitle:"Les States",quiz:[{question:"Peut-on modifier des props en interne d'un composant ?",options:["Oui","Non"],answer:"1"},{question:"Peut-on modifier des states en interne d'un composant ?",options:["Oui","Non"],answer:"0"},{question:"Qu'est ce qu'une fonction pure ?",options:["Une fonction contenant des states","Une fonction qui retourne un objet","Une fonction qui modifie l'entr\xe9e","Une fonction qui ne modifie pas l'entr\xe9e"],answer:"3"},{question:"En React il est interdit d'avoir des fonctions impures ?",options:["Vrai","Faux"],answer:"0"},{question:"Les Classes permettent de faire des composants statefull",options:["Vrai","Faux"],answer:"0"},{question:"Les fonctions permettent uniquement des composants stateless",options:["Vrai","Faux"],answer:"1"}]},{exerciseId:"src/exercise/09.md",exerciseTitle:"Les Formulaires",quiz:[{question:"Qu'est-ce qu'un compopsant non-controll\xe9 ?",options:["Les donn\xe9es sont g\xe9r\xe9es dans le DOM","Les donn\xe9es sont g\xe9r\xe9es dans des states"],answer:"0"},{question:"Qu'est-ce qu'un compopsant controll\xe9 ?",options:["Les donn\xe9es sont g\xe9r\xe9es dans le DOM","Les donn\xe9es sont g\xe9r\xe9es dans des states"],answer:"1"},{question:"Quelles est la bonne syntaxe pour cr\xe9er une ref",options:["React.useCreateRef()","React.ref()","React.useRef()"],answer:"2"},{question:"Comment r\xe9cup\xe9rer la valeur du champs input dans l'\xe9v\xe9nement onChange ?",options:["event.value","event.ref.value","event.target.data","event.target.value"],answer:"3"}]}];n.default=function(){return Object(s.jsx)(s.Fragment,{children:JSON.stringify(o,null,2)})}},327:function(e,n,t){"use strict";e.exports=t(328)},328:function(e,n,t){"use strict";t(88);var s=t(0),o=60103;if(n.Fragment=60107,"function"===typeof Symbol&&Symbol.for){var i=Symbol.for;o=i("react.element"),n.Fragment=i("react.fragment")}var r=s.__SECRET_INTERNALS_DO_NOT_USE_OR_YOU_WILL_BE_FIRED.ReactCurrentOwner,a=Object.prototype.hasOwnProperty,u={key:!0,ref:!0,__self:!0,__source:!0};function l(e,n,t){var s,i={},l=null,c=null;for(s in void 0!==t&&(l=""+t),void 0!==n.key&&(l=""+n.key),void 0!==n.ref&&(c=n.ref),n)a.call(n,s)&&!u.hasOwnProperty(s)&&(i[s]=n[s]);if(e&&e.defaultProps)for(s in n=e.defaultProps)void 0===i[s]&&(i[s]=n[s]);return{$$typeof:o,type:e,key:l,ref:c,props:i,_owner:r.current}}n.jsx=l,n.jsxs=l}}]);
//# sourceMappingURL=24.1ffe951d.chunk.js.map